［鬥紅］五十歲以上黑警可能逾半有居英權，別讓他們跑了

1990年英國居英權計畫，令好多當年廿幾歲嘅黑警都攞到居英權，佢哋一路潛伏喺狗隊，可能有份搞亂香港，而家呢班人應該就快退休，回到英帝懷抱，喺國安未進駐香港調查清楚前，別讓他們跑了。

英國應先將班狗官黑警除名BNO

英國人受英國法律管制
做大灣區人可能安全d

賣國賊

Check一check職業背景
英國都唔想收黑警背景既人掛，
除時公安扮，再出口

九七已經畀咗好多廿幾歲嘅黑警居英權，我知道佢哋唔少人都有子女喺英國讀書、定居、買樓，攞盡英國佬留畀佢嘅好處，自己就留喺香港打鳩香港人，好似光頭劉sir咁愛蟈。

求祈搵間垃圾公司開張假嘅employment reference letter已經隱瞞到

所以應該要過去十年稅單+mpf

危害國家安全